其實班台灣狗都幾撚無品

班台狗歧視人地黑人 仲要不停網上欺凌德仔 蔡英文出篇咁既野 對唔住都無句 希望中國快手出兵收返台灣管 真係內到外都賤到仆街

你條5毛支那狗先無品

無腦奶共力架抵歧視

人地做錯幾多都唔應該歧視人 咁你同黑警無咩分別

黑鬼奶共德

五毛出沒中

德仔唔係黑人
係有色人種
請尊重，謝謝🙏🏻

咁樣樣種族歧視
好彩我哋香港人一早就同台灣割蓆

樓主係on撚9

呢啲唔係叫歧視係叫鄙視

係你種族，性別等 導致大家唔鍾意你 先叫歧視
鄙視係因為你做過一啲事令大家睇你唔起， 唔好搞錯

唔關事啦
力架係賤種呢點你唔能夠否認
今次我撐台狗

做咁多陰質野比人屌幾句已經好撚客氣㗎啦

黑人殺人放火係咪唔使有後果架？

何況家陣帶頭全球播毒

又想spin落歧視度扮無辜你慳啲啦

屌你五毛啲智商得啖笑

我唔會歧視黑人囉 就算佢幾錯

邊個德仔

算啦警犬
你地啲中國網軍比人揭穿曬啦

你跟五毛啲風向都跟得幾貼喎

我打繁體字但

樓主左膠

手足

皇室堡受害者兒子

所以佳仔先堅持唔去

我都唔會去啦 去到死硬

善用起底，完

我都希望中國快d出手 換左幾個主席都唔敢打 維尼呢條on9似會夠膽打 希望我冇睇錯人 佢一出兵 中國就有救

中國軍力超越左英 美